第一個replay既重要性

睇下依個po會變成點先

你想講reply下話……

下話...

第一個replay應該同跟住嘅replay係一模一樣

嘻嘻